而家你哋投票係完全冇得揀

唔該區議會集中投同一個候選人
一定要不惜一切將奶共狗踢出區議會